# Feedback session docker du 6 mai 2024
## Cours partie 1

- Temps pour le cours partie 1 : ~45 minutes.
- Pas hyper convaincant comme cours. Un peu brouillon ? Il faudrait des démos live ?


Les VMs marchent pas bien avec docker -> fallback vers une VM OVH. Perte d'une bonne heure dans le process.

nicolas
aymen
walid
sullivan
nadhir
malang
faiz
jawad
mousstoifa
nassim
massil
moustapha

- 13 utilisateurs sur ma VM semblent pouvoir travailler correctement


https://github.com/linuxserver/docker-webtop
